# Documentation

## Gedanken

Zeit für Berufe und Kurs lassen, da beim Peer Learning nur wenige da waren
Vorbereitung für Gastvortragende, welche Fragen wollen wir stellen?
Schauen, wie es bei den Miniprojekten steht
Letzte größere Übung mit dem Mikro Bit

## Ablauf

Siehe Slides.
Fachlicher Inhalt siehe Website.

## Retro & Notizen
